立法會要人要人要人

快 ！！！！！
出返嚟唔夠人！

我返緊去 快！

放催淚彈

催淚彈了

快！！！

推

本身走緊 睇到新聞返緊去

pish

最後一次 我求大家
我同大家一齊返緊去

快

push

我就到 收唔到 大家幫推